可唔可以俾返舊版我，依個一d都唔方便

設定 > 內文 > 使用 3D Touch 預覽

冇喎

Same 搵唔到3D touch 預覧

Same

Problem solved

唔係，未解決，仲係咁樣

未解決！

Same here

未解決

推

你係用緊咩機？
3D Touch 定 Haptic Touch ?

iPhone SE

之後版本會考慮加返個設定

我11 pro幾時搞？

hi bb

連你都未有，咁我一定冇

幾時加

11pro 無

爆咗post 但p牌開唔到新post
Admins 可唔可以幫手 解鎖1001上限
或者
俾我開多個post
麻煩晒admins
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幾時加返舊版？